（中秋金多寶）買左四注

中啊！！！！

一注獨中一個number